# yarn监控指标

> 只进行监控，后续产生的衍生操作请参阅 运维相关 中 各组件的 运维程序

## 介绍

## 监控指标

- yarn 基础 （实时监控使用内存、CPU 和 存活节点、jmx）
- yarn 队列 （实时监控yarn各队列资源情况）
- yarn 列表 （有点类似yarn的8088查看cluster页面，实时显示yarn中运行的任务，并添加、kill任务、获取任务SQL功能）

## 指标讲解 与 运维对接

## 实现

## 参考
